打風d窗其實唔應該貼膠紙

外國好多websites叫人唔好咁做：

例子：

連美國政府都叫人唔好咁做：

大部份都話貼咗仲危險